14天 林鄭 為你準備 故裝神秘

好詩！

J 左林鄭

熱狗 有個驚喜

邊間教會？

補貼無我份 武肺當做例行

收聲LA==

25到-.-

我不過是四眼 都會難堪 不想松泰牠替身

...

屌你

乜能

今次竟然估唔到咩歌

強富城嘅郭

唔啱音都算 字數都唔啱點唱

明明就啱音

14天的隔離 不算悲劇收場
曾共你一起陰性已不錯

認真問
係未強？

樓主識d野 以前讀書d人都話我似周柏豪